就30，單身兩年。

圈子就係咁細
無人追

個個都叫我主動啲
去試下追人地

但我真係做唔到

個個都話女追男真係好易

不過我身邊既人都係有女朋友既男仔
而我又做唔出搶人條仔

三十而立 無人要
朋友都結左婚 仔都就生

我 節日 中秋節 自己一個

個種孤獨真係唔簡單

心病:
男人真係好中意講大話
無論幾歲都係
PS 由細俾人綠帽 綠到大

你一留tg，大把巴打pm

有冇諗過點解無男人埋你身？

無論男同女都係，要keep 住，唔靚無人要

keep得好嘅35前都大把market

係咪你氣場太冷淡
女性只要親切d就已經有基本吸引力

上興趣班識人

我圈子都細
黎黎去去都係個幾個
想出去識下人 又識唔到
單身4年就黎5年 今年30了
可能單身一世

嗯
我諗係性格孤辟
太獨立。。

份人無乜興趣應該就係我最大弱點

建立下 真係一樣興趣都冇？

就30,單身就30年

倒數11個月30

28被帽呀

我都係

就快同你一樣

唔洗就快 我已經同樓豬一樣

Hi
同你一樣
單身兩年
就黎30
中秋注定一人
有無興趣交換tg
當識個朋友

依度嘅人又可以圍一個爐 煲蠟

你都未30

差少少 有咩分別
心態已經60

27
7年

就30，單身咗30年。

就30,都係單身2年

Is.

same here
中學同學好多都結哂婚 小朋友都幾歲
朋友圈都係女性居多
加上自己性格又毒唔鍾意出街

其實自己一個都幾好

真係好嗎
我唔想呀

今晚早收都冇野做...
聽日紅日又冇人約
約親個個都唔得閒
好灰

i know that feel
真係約親都唔得閒

一係就話老啦仲玩乜春
我屌，大家都差唔多30歲，但係我心境仲係20歲

試下tinder

30歲先黎玩TINDER

只係扮係一個30歲嘅人

我都係，你俾tg我，我地認識下？

單身咪幾好

自貼tg先啦

我係狗公，有無趣趣試下

情況相同，不過我係男

搵緊SP,有冇興趣試下

係咪真係咁難搵到女朋友呀
btw 30仲單身緊

執下自己，做下運動，
多d 行出屋企門口已經贏左一半或以上懶港女。
主動d 識人。走出自己comfort zone 至有可能遇上另一半。
咩屎泌dating, 交友鴨屎都用下啦

其實呢類post去到最後係咪一定變交配post

點識人好

我係你嘅十倍

係街見到同你差唔多年紀嘅女人，一家幾口有埋小朋友開開心心咁去食飯行街，你會有咩感覺？

女仔都好，可以約閨密行街睇戲食飯去旅行，男仔同男仔出街，就係毒，廢，斷背... 唔好話拍拖，出街都唔知可以搵邊個出...

想喊
問個天究竟我做錯啲咩

交友app識人真係可一不可再
中伏幾次

冇

巴打點中伏法？